覺唔覺周街撩女既都係痴線佬狗公

俾大將軍撩過一次 嚇到我走夾唔抖

好人好姐點會周街撩女 得痴線佬/狗公先會

各位年輕絲打千其唔好亂俾人抄牌 好危險

有啲厹明知你有男朋友，講啲野仲係好撚曖昧，但個女就淨係避開

毒撚don’t jealous